【 長 期 置 頂 】入 來 救 義 士！！！

呢個基金成立左都要大家繼續支持先會成功

前線冇停過為我地對抗警黑
種種原因上唔到前線既你，請課金令佢地冇後顧之憂

基金信託人為陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭、何韻詩
基金會定期公佈收支及跟進個案數目，並由核數師核實

你 忍心唔幫？

仲有，全部入來呢個official channel撐場！

最後
七月三十、八月五，全民罷工！

Official Page

Push

推

Shut up and get my money

hocc~
support

up

手土

就出糧 課

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

係咪真係可以幫到被捕義士？ 係我即課， 我唔想課完又比政黨cap水

要不停捐 唔好停因爲黑警拉人愈嚟愈多

基金信託人為陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭、何韻詩

基金會定期公佈收支及跟進個案數目，並由核數師核實

除左捐，仲要話比義士知係呢度有強大既support

仲有你班人，全部同我入去撐場

得兩千人，想笑大人個口？

為你企岀來所以比人踢頭